---
Title: Week 6 blog
subtitle: via Web of smartgit of Atom
Date: 18-12-2017
Tags: [''blog'', ''blogging'', ''nieuw'', ''pagina'', ''post''
---

#Weblog,

##*Week 6*

##**Design Challenge 2**

### Naam: *Ashana Ainul*  
#### Klas: *CMD1A*
##### Datum: *18-12-2017*

### Maandag, 18 december,
We begonnen de ochtend rustig met de opening van Jantien. We zijn gaan kijken wat we deze week allemaal moeten doen en hebben de taken daarover verdeeld.
We waren niet met velen meer, lillian is gestopt. Wat ik uiteindelijk wel goed vind, je moet niet iets doen met tegenzin. En sander is er gewoon ooit en als hij er is...doet hij niet veel..ja youtube filmpjes.
Maar in ieder geval ik heb de taak op me genomen om de visuele styleguide te maken. Die leek me wel leuk en uitdagend. Koen deed design rationale en ben nieuwe user journey.
Ik ging eerst researchen hoe ik een guide in elkaar zet, heb er nog nooit een gemaakt.
En wat schetsen maken over de uiterlijk van de visuele stijlguide

### Woensdag, 20 december
Nog steeds druk bezig met mijn visuele stijlguide. Ik heb alles soortvan uitgevogeld. Nu de stappen doorlopen. Ik denk met photoshop erbij, dat dit wel de gehele dag vult.

